<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dhania Eka, Blog</title>
    <link>localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Dhania Eka, Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Dec 2022 12:45:19 +0700</lastBuildDate><atom:link href="localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Day-3.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-3/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 12:45:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-3/</guid>
      <description>A Memory Hi,
Ada sesuatu hal yang bener-bener nia gak bisa lupa sih dalam hidup nia. . . ada yang pahit banget, pahit aja, manis dan manis banget.
Kalo yang pahit banget dulu deh, kayaknya sih itu tentang kehilangan, gimana rasa dan proses yang terjadi sama sesuatu yang hilang (manusia), mungkin memang masanya aja sudah habis, karena setiap yang hadir pasti akan pergi. Itu suatu kepastian yang mungkin tidak ada satu orang pun suka akan hal itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Day-2.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-2/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 11:34:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-2/</guid>
      <description>Things That Make You Happy Hi,
Sebenarnya banyak banget sesuatu yang buat aku senang. . .
teman dan keluarga movies matahari terbit matahari terbenam bunga makanan musik belanja belanja sesuatu yang lucu hug and kisses memes menulis menggambar baca buku tidur hujan-hujanan (meski takut kesamber) salju (meski belum pernah ngerasain HAHAHA) senang dipanggil cantik dan sayang sama mas.
Pokoknya aku gak bisa sebutkan semua, kayaknya bisa jadi 100 halaman kalo aku kekeh mau sebutkan semua, hehehe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Day-1.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-1/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 19:03:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-1/</guid>
      <description>Describe My Personality Hi,
Dhania Eka Sofie, itu namaku hehehe. . .panggilanku Nia, tapi banyak juga yang panggil aku Dhania, mungkin karena kita gak sedekat itu kali yaaa. Iya, aku adalah gadis itu, gadis yang suka senyum-senyum saat ingin mengerutkan dahi (bukan gila yaa). Gadis yang tertawa ketika dia benar-benar ingin menangis. Gadis yang selalu mengangkat kepala dengan tegak padahal sebenarnya ingin istirahat. Gadis yang berdiri tegap padahal sebenarnya sangat rapuh dan mudah hancur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inginku.</title>
      <link>localhost:1313/posts/aku/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 17:34:49 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/aku/</guid>
      <description>Inginku. Aku ingin kita saling bertukar cerita tentang penatnya harimu dan betapa membosankan hariku.
Aku juga ingin kita berbagi telinga mengenai keluh kesahmu yang berpeluh tadi siang dan mimpiku saat tidur nyenyak pada jam dua belas tepat.
Aku juga ingin menjadi tempat bersandarmu, menandakan bahwa kamu percaya secara terang benderang bahwa kamu lelah. Kamu yang menunjukkan sisi lemah dan aku yang mendekap kekuranganmu itu.
Selamat tidur, kamu berhati batu. Semoga kamu lekas pulih dan keluar dari hiruk pikuk dunia yang sedang gelisah ini, atau setidaknya menghabiskan akhir harimu ditemani secangkir teh bersamaku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kamu.</title>
      <link>localhost:1313/posts/kamu/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 16:50:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/kamu/</guid>
      <description>Kamu. Terima kasih sudah lahir ke dunia ini dan tumbuh dengan sempurna menjadi pribadi yang hangat dan memilih untuk mengenalku.
Terima kasih sudah bersedia menggenggam tanganku tanpa melepasnya, menjagaku, berbagi suka dan duka denganku. Kamu adalah salah satu Hal Terbaik yang pernah semesta perlihatkan padaku.
Lagi-lagi hari ini aku kembali belajar,
belajar untuk melepas,
belajar untuk tidak kembali memaksakan,
belajar untuk menerima apa yang semesta rencanakan.
Karena kita hanya mampu berencana,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kembali Asing.</title>
      <link>localhost:1313/posts/kembali-asing/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 15:44:44 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/kembali-asing/</guid>
      <description>Kembali Asing. Kala itu aku sedang tak ingin dekat dengan siapapun. Sedang menikmati hari hari sendiri. Tiba-tiba kamu datang, mengusik sunyi dan memberi sedikit warna.
Awalnya aku biasa saja. Memang tak banyak yang menarik perhatianku dari dirimu. Namun, kau terlihat keras kepala, kau juga terlihat sungguh dan perlahan membuatku luluh.
Ku pikir, mungkin sudah saatnya kembali memulai. Kau menjadi teman dalam banyak hal. Kau menjadi pemecah kebekuan. Hingga, waktu berlalu kau mulai asing kembali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tuan.</title>
      <link>localhost:1313/posts/tuan/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 15:27:12 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/tuan/</guid>
      <description>Tuan. Hei, Tuan.
Yang sudah membuatku jatuh cinta,
yang membuatku banyak berpikir dan belajar mengeri,
yang membiarkan hatiku merapalkan banyak doa;
Perihal hari ini, esok dan jutaan nanti.
Tuan,
terima kasih sudah menggenggam jemariku,
membuatku percaya bahwa kau akan menjaga cintaku dengan baik,
terima kasih sudah menjadi warna untuk semua musim hidupku,
terima kasih sudah memilihku di antara banyak kemungkinan yang bisa kau dapatkan.
Tuan,
barangkali langkah kaki kita tak akan mudah,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bersama, berbahagialah.</title>
      <link>localhost:1313/posts/bersama-berbahagialah/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 13:53:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/bersama-berbahagialah/</guid>
      <description>Bersama, berbahagialah. Tuan,
kelak nanti jika kita tidak ditakdirkan tuhan untuk bersama, maka aku hanya ingin melihatmu baik-baik saja. Aku akan tetap selalu tersenyum meski kita tidak bersama dan aku akan tetap menjadi diriku yang kamu kenal saat itu.
Tuan,
kita hanya manusia biasa yang berharap untuk bersatu, bukan untuk melawan takdir masing-masing. Kita hanya bisa berdoa kepada Sang Pencipta dan berusaha agar kita dipersatukan, benar kan?
Tuan,
berbahagialah kamu meski dengan orang lain dan aku akan memandangmu dari kejauhan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sedikit.</title>
      <link>localhost:1313/posts/sedikit/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 13:21:45 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/sedikit/</guid>
      <description>Sedikit. Don Pesso &amp;ldquo;Ingat satu hal. Langit tak perlu menjelaskan bahwa dirinya tinggi.&amp;rdquo;
John W. Gardner &amp;ldquo;Hidup adalah seni menggambar tanpa penghapus.&amp;rdquo;
Agus Noor &amp;ldquo;Jangan melihat hujan dari apa yang jatuh, tapi lihat apa yang akan tumbuh.&amp;rdquo;
Adimas Immanuel &amp;ldquo;Tak perlu iri, kita punya sepi sendiri-sendiri. Jika hidup orang lain tampak meriah, itu karena sepi yang dirayakan dengan mewah.&amp;rdquo;
Geez &amp;amp; Ann Ternyata, kebenaran dilahirkan untuk disalahkan. Keutuhan diciptakan untuk dipatahkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Markdown Cheatseet</title>
      <link>localhost:1313/posts/markdown-cheatseet/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 19:56:06 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/markdown-cheatseet/</guid>
      <description>Markdown syntax guide Headers This is a Heading h1 This is a Heading h2 This is a Heading h6 Emphasis This text will be italic
This will also be italic
This text will be bold
This will also be bold
You can combine them
Lists Unordered Item 1 Item 2 Item 2a Item 2b Ordered Item 1 Item 2 Item 3 Item 3a Item 3b Images Links You may be using Markdown Live Preview.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ini Adalah Contoh</title>
      <link>localhost:1313/posts/ini-adalah-contoh/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 16:25:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/ini-adalah-contoh/</guid>
      <description>Sebagai sebuah contoh postingan pertama.
const std::string valueNew = &amp;#34;Print Value&amp;#34;; std::cout&amp;lt;&amp;lt;valueNew; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Code Block Test</title>
      <link>localhost:1313/posts/code-block/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2021 09:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/code-block/</guid>
      <description>String
Using indents:
text text text Fenced code block:
text text &amp;lt;tag&amp;gt; Fenced code block with language (lineNumbersInTable = false):
// JavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJavaJava public final class String implements java.io.Serializable, Comparable&amp;lt;String&amp;gt;, CharSequence { /** The value is used for character storage. */ private final char value[]; /** The offset is the first index of the storage that is used. */ private final int offset; /** The count is the number of characters in the String.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/about/</guid>
      <description>Saya adalah perempuan dan akan tetap menjadi perempuan yang mencintai tuhan dan memanusiakan manusia, aamiin.
Warning
test warning.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
