<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>30DaysWritingChallenge on Dhania Eka, Blog</title>
    <link>localhost:1313/tags/30dayswritingchallenge/</link>
    <description>Recent content in 30DaysWritingChallenge on Dhania Eka, Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Dec 2022 12:45:19 +0700</lastBuildDate><atom:link href="localhost:1313/tags/30dayswritingchallenge/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Day-3.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-3/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 12:45:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-3/</guid>
      <description>A Memory Hi,
Ada sesuatu hal yang bener-bener nia gak bisa lupa sih dalam hidup nia. . . ada yang pahit banget, pahit aja, manis dan manis banget.
Kalo yang pahit banget dulu deh, kayaknya sih itu tentang kehilangan, gimana rasa dan proses yang terjadi sama sesuatu yang hilang (manusia), mungkin memang masanya aja sudah habis, karena setiap yang hadir pasti akan pergi. Itu suatu kepastian yang mungkin tidak ada satu orang pun suka akan hal itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Day-2.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-2/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 11:34:26 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-2/</guid>
      <description>Things That Make You Happy Hi,
Sebenarnya banyak banget sesuatu yang buat aku senang. . .
teman dan keluarga movies matahari terbit matahari terbenam bunga makanan musik belanja belanja sesuatu yang lucu hug and kisses memes menulis menggambar baca buku tidur hujan-hujanan (meski takut kesamber) salju (meski belum pernah ngerasain HAHAHA) senang dipanggil cantik dan sayang sama mas.
Pokoknya aku gak bisa sebutkan semua, kayaknya bisa jadi 100 halaman kalo aku kekeh mau sebutkan semua, hehehe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Day-1.</title>
      <link>localhost:1313/posts/day-1/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 19:03:13 +0700</pubDate>
      
      <guid>localhost:1313/posts/day-1/</guid>
      <description>Describe My Personality Hi,
Dhania Eka Sofie, itu namaku hehehe. . .panggilanku Nia, tapi banyak juga yang panggil aku Dhania, mungkin karena kita gak sedekat itu kali yaaa. Iya, aku adalah gadis itu, gadis yang suka senyum-senyum saat ingin mengerutkan dahi (bukan gila yaa). Gadis yang tertawa ketika dia benar-benar ingin menangis. Gadis yang selalu mengangkat kepala dengan tegak padahal sebenarnya ingin istirahat. Gadis yang berdiri tegap padahal sebenarnya sangat rapuh dan mudah hancur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
